操你媽的，早上吃個方便麵配炒雞卵，真的牛b死了

大陸喱都唔會好似你講到咁撚柒啦

直接扑柒
屌你老母支那狗

牛逼死了

太靠普了吧